是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母

去咗邊度食？

WA

今日超水準喎
泰式豬手
豬手好味嗎?

同心

呢間未試
南瓜焗飯

好！

團年rice...

呀妹隻手！

想食

好正喎邊度叫乜名

頭已側

你老味 好在用手機姐 用桌機真係要擰個mon先睇到
點影相架

佢自動嫁

泰式豬手